有冇人依家先收工？

好多餐廳都關門了

岩岩收無耐 諗住唔食野了

sat also work ?

今晚公園食咩

返份狗工 搵食無計

依家先開工

係
做狗

無人睇無所謂啦

軍器廠街?

搵工吧

why you know?

係唔係過完年開工

又肥又住公屋星期六仲要返工

唔係上次講果份做唔成
好柒，下次話你知

屌你老母又踢爆

好啦,下次幫你就業輔導

呀sir今日屌咗幾多仲學生妹

中國海外大廈